北京外交部不點名批評美國😂

屌你老尾